蕭生：國安法第二講！

了解國安法，第一步必須了解未來會點樣執法：